【全民8折】新增7-Eleven現金繳費！即減$121全年睇《蘋果》

【全民8折】新增7-Eleven現金繳費！即減$121全年睇《蘋果》

$483.80全年睇《蘋果》 新增7-Eleven現金繳費！

我們聽到你的聲音，《蘋果》現新增7-Eleven現金繳費服務，及推出「8折年費計劃」，務求使訂閱《蘋果動新聞》能更方便快捷。而現有訂閱「日日$1.68計劃」的升級壹會員，亦可以更改訂閱計劃，續訂享用8折年費。

「8折年費計劃」

為答謝讀者一直以來的支持，《蘋果》推出「8折年費計劃」，即減$121全年睇《蘋果》，平均每日只需$1.33！無論你是新訂戶或是現有日費訂戶都可以$483.80/年訂閱。
現正訂閱「日日$1.68計劃」的升級壹會員，只需4個步驟，即可快捷轉訂「8折年費計劃」，轉訂方法請按此 。
新增7-Eleven現金繳費

為配合「8折年費計劃」的推出，新訂戶更可選用7-Eleven現金繳費方法，訂閱「8折年費計劃」，以方便沒有信用卡的會員更快捷方便地升級，讓我們一起用真相對抗不義！

「8折年費計劃」訂閱方法：

1. 前往《蘋果日報》網站 ，按「我要訂閱」，再點擊「按此成為升級壹會員」。
* 訂閱程序不能在《蘋果動新聞》手機app或iPad app內進行
2. 選擇「8折年費計劃」（原價$604.80/年，8折後$483.80/年），再按「繼續」。

3. 確認訂閱計劃，再按「繼續」。

4. 登入「壹會員」賬戶。
*如你已登記成為壹會員，請使用電郵、手機號碼、facebook或Google「登入」，如尚未登記，請按「立即註冊」並完成註冊。
*以手機號碼登入的會員，請先按「設定登入密碼」。輸入手機號碼後，按「登入」，再輸入以短訊發出的4位數字驗證碼。按步驟新增電郵和密碼，密碼至少輸入6位數字或英文字母。

5. 請輸入賬戶資料，再按「繼續」。
* 有「*」號的項目必須填寫，「賬單電郵」作收取賬單之用，請輸入登入電郵地址或常用電郵地址。

6. 選擇付款方法，再按「確認」。
* 現金或網上付款同享8折。以現金繳費，請選擇7-Eleven，再按「繼續」。以網上繳費，請選擇信用卡/PayPal，再按「繼續」並按指示輸入資料。

7. 確認資料，點選兩項條款，再「確認購買」。如選用網上付款，會顯示「已確認訂單」。恭喜你！現可盡覽《蘋果動新聞》全部內容。如選用7-Eleven繳費，請繼續前往下一步。

8. 請按「按此到我的賬單」，到壹會員中心。

9. 在未付款賬單按「顯示」取得繳費QR Code，請截圖儲存。
*只有選用7-Eleven繳費的訂戶才會顯示QR Code。
*若遺失繳費QR Code，可登入《蘋果日報》網站 ，按右上角的頭像前往「壹會員中心」，揀選「我的賬單」，在「未付款賬單」二維碼欄目下，按「顯示」取得繳費QR Code。

10. 前往7-Eleven 以現金繳費。
*請於5日內前往全港任何一間7-Eleven，將繳費QR Code給店員掃描，並以現金繳費。

訂閱受條款及細則約束。只適用於香港訂戶，並只限《蘋果動新聞》「8折年費計劃」，此乃限時優惠，優惠完結將不作另行通知。

「撐足一年計劃」原價$604.80/年，8折後價格為$483.84，以四捨五入計算，即$483.80。

訂閱不設退款，計劃完結後將自動續訂，收費詳情請到《蘋果日報》網站了解更多。

7-Eleven現金繳費只限繳付年費，必須網上預先登記，並攜同繳費QR Code前往7-Eleven繳費。

用作7-Eleven現金繳費的QR Code有效期為5日（7-Eleven的每日截數時間為下午5時），如在5日內未完成付款，此訂閲將視為無效。

以7-Eleven現金繳費，成功繳費後，系統需時2日更新為「已付款」，請保留7-Eleven發出的收據以便於有需要時作識別用途。
7-Eleven不設退款，如需協助，請於辦公時間內聯絡壹會員服務中心。

常見問題：可登入壹會員中心，或【點擊這裏】 了解更多。

前往《蘋果日報》網站 ，按「我要訂閱」，再點擊「按此成為升級壹會員」。

選擇「8折年費計劃」（原價$604.80/年，8折後$483.80/年），再按「繼續」。

之前買過幾個月 冇野睇 新聞又唔係最新 真心不了

純粹為支持 一個月都冇睇多過10次

你支持得幾耐，根本佢唔改革就會被市場淘汰

更唔好講佢訂閱根本唔係主要收入來源

咁睇大公報

每個月$5X 飲少杯咖啡姐 我都唔記得支持幾耐 信用卡自動扣數

me too

每月五十幾蚊都要擔心支持得幾耐
同埋個所謂市場，根本就比支那扭曲晒，有幾多公司就係因為驚得罪支那而唔敢落廣告

I mean 唔知join 左幾耐plan1,2,3年果種